Marvel Ultimate Alliance 3 唔出PC平台覺唔覺好ON9

明明1,2都有PC平台發行，3變撚左switch 版
有撚人玩咩

好似話係Marvel/ 迪士民主動搵老任出3. 老任再比光榮開發
唔知真唔真

PC市埸咁大都主動放棄，marvel 乜咁ON9